一名駐守新界南防止罪案辦公室女警初步確診武漢肺炎

狂賀

梁錦威團隊
剛剛有街坊通知我們，秋葵樓有旅遊巴停泊，司機身穿保護衣。
我們飛奔到場，剛好目擊衞生署人員，從葵馥苑帶走一名男士，估計為密切接觸者。
我們會繼續留意，有新消息會再作匯報。

狗公？

goallllll

死全家

圖？

三萬

黑警繼續努力
三萬thx

我鍾意你個名

爆! 爆! 爆呀!

每日最少一隻

最緊要死全家

諗起Katy Pang

3萬thx 一個都不能少

明明武肺just a flu
但連登每日一個飛機PO
製造對武肺既恐懼
之後又要反對政府防疫政策
是否精神分裂